有無人鐘意睇stage mix

我覺得可以cut到d鏡頭到同音樂個beat夾埋好正

呢排得閒到悶自己學下同埋試下剪 (imovie)
覺得我有咩整得唔好同埋有無邊首歌想我剪

Red Velvet - Bad Boy

BTS - Fake Love